1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

document.createElement('tagName')

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр вказує на місце, куди вставиться контентю 

"beforebegin" - перед елементом

"afterbegin" - всередині перед першим чайлдом

"beforeend" - всередині після останнього чайлда

"afterend" - за елементом

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

За допомогою метода remove()

